就中秋節啦

求下大家8月18出來啦
我地要係中秋節帶每一位義士返屋企食飯

#家庭團聚
#又一年中秋節啦，物事全非
#愛香港
#FreeHongKong
#五大訴求缺一不可

有冇諗過啲義士唔想比你地睇到真樣先

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友